如果當年Beyond 家駒無死到，今日成就有幾高

幾肯定家駒一定唔會奶共
紅遍韓日台都一定

當日睇文匯報我都估唔到梁振英會奶共啦

歷史冇如果
垃圾post
拉

唔奶共，當日就算係雪山無事
番黎可能喺獅子山出事
因為對比起上黎佢D歌成日做抗爭歌曲INSTEAD OF HOCC etc.'s songs.

90年代初期
組合金獎 一向 草蜢
組合銀獎 一向 Beyond

可以Google Search查詢

因為當年香港組合與樂隊的獎項不分

低天堂鳥少少